有冇人已經好撚不安

就黎要返工

有 唔撚想番

今日開左工啦

又要早起身

我programer 鳩打下code, hea下一個月都5皮，返工有咩所謂

有咩不安得過已經返緊工

讀多d書啦programmer

昨晚已失眠

多你少少咁啦

不安都要返

喵樣